肺部出血嚴重 需靠人工心肺續命

警方今日下午四時許在荃灣海壩街一帶清場期間，警方曾於荃灣海壩街近川龍街發射實彈，一名示威者、中五學生被警方近距離射擊，情況危殆，目前轉送伊利沙伯醫院深切治療部。消息指，男子肺主動脈無損，但有氣胸，估計由於肺部出血嚴重，需要使用人工心肺（ECMO）續命。

消息指出，子彈並沒有傷及中鎗男子的肝、脊骨、心臟，子彈在背部，但多處肋骨斷裂。

消息人士指，中鎗男子在伊院成功取出彈頭，現正在該院深切治療部留醫。

有冇讀醫ching , 是否好危險？？

(不能再有手足受傷) 放棄陣地，全面遊擊

經過今日 殺警都唔係問題 ！

我諗都算不幸中之萬幸
好人一生平安

聽日 全港三罷起義

杜威填命

識少少醫理，人工心肺只能暫時維持呼吸，但有可能出現其他出血性問題，要等埋照NMRI先知實際情況。

唔追究殺人犯警察既責任 香港獨有

大陸哩殺人如麻

警狗啲中空彈好撚傷

天祐好人

天祐義士

真槍實彈呀
有得唔嚴重咩

依個歲數 應該會冇事

最撚驚係班狗手上支M870 唔再入布袋鉛彈 入鹿彈 重頭彈

係中身既情況下，佢會情況已經係好好好好彩
祝吉人天相

佢後生，應該冇事。
希望大家用自己宗教方式同佢祈禱。

希望巴打平平安安, 早日康復

保佑康復

「實彈已開」 革命火頭已經點起！！

唔係佢，老豆搵仔講左唔係